連登卡bug位全攻略2018

教學開始

例如以ban鳩大陸仔為例

先撳追故模式

再撳封鎖會員

繼以完全封鎖

你就會發現

全版都係廣告

問你點復原

洗正皮方法
洗正皮法 如果不會洗請看下面
步驟開始
1 進入LIHKG點選你要的POST按正皮 !
2 贈送的ＩＤ :這小貓可以施魔法
(此帳號為LIHKG官方人員所"封閉的測試帳號")
4 所以此會員會發生問題不能接受正皮 !
5 版面會出現【贈送過程發生錯誤！】
6 因為發生錯誤所以沒送出去也不會" 正皮 " 但是但是你要的負皮會在你的POST上 !
7 正皮贈送完後...下線再上線就會出現你要的負皮 !
8 儘量半小時內完成.以防斷線.
如被官方人員查獲 ! 無能為力 ! 後果自行負責 !
其實我洗了5個AC，隻有1個AC中招比官方人員凍結1日...
(5000正皮同20負皮或以上成功率大30%)
(被封AC機率+50%)

大陸仔 露晒底

真係睇哂